如果我係林鄭，我最想發生嘅事

死一隻差佬
Or
死一件藍絲

有無人肯幫下我達成願望？

我已經練好點樣受訪嗰時唔小心喊出黎
家下差一個死訊嫁咋

岩岩銅記嗰兩件諗住你地真係打得死
點知你地又肯收手咁乖 你叫我點同記者交代？